英超球會阿仙奴出席支那上海友賽 5名球星食物中毒

一早講飲食有毒,機器會爆炸

喂小心出唔返黎
危害國家安全